今晚連登風氣非常好

身為p牌既我睇得出
今日大家槍口一致對外，冇分化冇屌鬼。
好難得見到咁齊心。
睇來各位真係歸位了。

可能自天馬之後，班風向撚冇晒題目引戰，又爆幾單高層黑材料，淨係整頓藍營軍心都有排搞，冇時間上來左屌右屌
大家記住沉住應戰，唔好咁易被挑逗到。

我都覺

可惜一到凌晨個熱門又變返哂垃圾post

其實凌晨推po都冇人睇喇

其實冇， 叻仔叻女上耐左，就知邊d內容係引戰文

對付刷存在感既人/文 ，無視佢就得

但第朝要推走堆垃圾post就好難

五味冰火 - 我會一路狙擊你 藍店專用打手攻擊黃色經濟圈

哩個捉鬼屈毛post呢

無視 完。

乜撚野黑材料

話就加至七毛，但出唔到糧咪冇心機囉

希望日日都係咁啦

次次轉陣
D三毛pr都要少少時間轉身

應該聽日晏晝至 後日凌晨就開始反攻

佢地好識揀我地士氣大振後開始回落嘅時機先出招
721 811 831 101 都係隔兩三日先反攻

分化POST少左人覆 好事黎

sor 訓著左，幾時加左兩毛咁多架？加薪副度成40%咁多！？

寫好左陶輝果單又黎單爆炸案被踢爆
d柒野又急又多
都要比d時間人地擬定方向同題目

4月頭上面加咗啦，你沒收到呀

五毛加人工！中共信息員轉貼收入單曝光 「五毛」恐變「七毛 ！

證明好多分化屌鬼鬥黃都係對家嘅人

但2:39到2:49三個金仔神探post兩個上熱門

Push

班分化風向撚仲諗緊點搞逃輝單野

黑材料
醜聞